看圖估連登ching年齡

右2型撚到

<-

中間c7企法

小妹見到忍唔住濕左😳

藍色恤衫幾高大

影依幅相果陣d路人系咪當佢地大陸人

最左果堆

得一個著ultra boost

潮流台摺撚症去啦

同呢班有咩分別

呢班型d 講真

一對yeezy都無

右四白衫型撚到
成個忍者龜咁

係著得柒, 但d樣真係型好多, 溝死女果隻

又要影又要遮,想點撚樣

justice league

見到我

右3，4著斯文d根本係靚仔

左5一睇就知係食女獸

左三S_Kagawa
紅色褸右面形蓋

加埋夠唔夠蓋清同腦魔老？

咪離題

目測過160

他

Nmd都無

屌做咩post我出黎

我邊有咁矮

100%match

160

14-16歲

Dse雞

全男班
好似全部都唔係毒撚樣
說好的高/連登係毒拎聚腳地
高登傳說係呃人嘅

英雄蔣介石點解唔去牙

我地女USER唔敢出席

真係毒撚樣唔敢出黎啦
出得黎都係覺得自己正常樣或者唔知醜既毒撚

牙蔣男扮女裝去左啦，但比人趕走左

真係㗎

好彩走先唔洗影

蓋清有冇去呀

😹😹😹😹😹😂😂😂😂😂😂😂

喺連登玩聚真係搵命搏

去左叫雞

咁又係
一個唔覺意俾人溶左

型能到

中間白色pocket tee好mk

小妹食左隻雞腿就走了

小妹真系好京！

搞手

型能過牙蓋

一諗起平時就係呢班人上網對d女嫌三嫌四就忍唔住笑撚左

咁都唔毒 ？

supreme tee都無件 證明連登囝窮學生多

平時吹到自己係咩要員 月入幾多幾多
再望下張合照

聽講出黎果班好多係中學雞

著NMD溝女係咪你黎

知唔知醜

條女對腳我奶到佢生腳癬

連登仔原來都幾矮

成隻g咁..

呢個清個樣應該真係好毒

著到去grad din咁

多蒙比四c ok?

自膠

邊個係搞手？
找數真漢子

見到村短

無知一問 呢張圖係咩場合影

又要影相又要遮樣係咩玩法😥

圖中有幾多個蓋ching

平時話呢個又唔屌 果個又狗都唔屌
原來現實係咁

呢條女著到咁出黎係做乜鳩

蓋清拉大隊番高登我第一個跟

平時就聲大大反5p字又喊打喊殺，屌拿星呢d 5p活動就成千正評無人屌

你試吓屌
俾人起一起你底都唔得掂
個樣黃撚曬

佢地話聲援樓主, 唔想樓主得自己一個
我心諗咁樣就吾系5p活動嗱?

Poly 蓋清

仲有右2紅衫

有人屌呀，但就係得返平時比人話係5p lihkg毒瘤既波台垃圾屌

最左紅色衫果個

唔係話好毒好樣衰，不過真係好大陣港男除/樣

[quote]唔係話好毒好樣衰，不過真係好大陣港男除/樣[/quote]

見到有個讀同科year1

九成九學生黎架啦

你老母就港男

右二係咪真係蓋清黎

開始有cc台手足識反省
但絕大部分都係跟風

M記職員嚟架話

竟然有女

會同高登仔搞網聚既女好打有限啦

似係

睇開D啦
00後毒撚都要social